訓咗冇睇，陳同佳有心情自首未？

陳同佳或成最大贏家。

出嚟啦佳仔。

我仲記得你㗎。

佳仔！

仆街仔

住豪宅出入有人照顧

可能仲係京士柏山豪宅嘆緊世界

佳哥今日無心情呀

台灣幾時收返佳佳

訓緊覺

人哋係京士柏山過著豐盛嘅軟禁生活。

又無心情 正仆佳仔

仲正過我。

殺左人唔洗接受懲罰

佢奶奶林鄭去左邊

香港國寶

搵緊初心。

呢排玩緊管浩鳴碌飲管，沒心情

幫林莫初緊心

應該掉埋條撚樣去海洋公園

幫林奠初緊心

搵民賤聯幫拖嘅潘生潘太點睇?

大魚大肉 理得你

佢去咗脫墨

叫佢等埋黑警一齊自首
黑警殺人多佢百倍，仲有強姦，勾結黑社會

人地係京士柏嘆緊pornhub premium

佢話佢好忙

終身J

近期天氣太寒冷 前進有困難 尚需押後

忙住同管管扑野

原來佳仔係好人。

天氣開始轉涼了。

管大主教照撚住

管浩鳴：陳同佳忙緊

日日屌緊女

佳仔閉關進修
已經升為 樞機
重新做人

陳小春定陳同佳 投案先

依家日日出街帶住成隊狗

why not both?

佳佳都準備比送中

同佳都仲未有行動

流浮山二百個刀手來到先

已經比港共滅左口

陳小春、陳同佳、佳佳，邊個最先抵達目的地

吸管·浩鳴

陳同佳幾時同林鄭訓返晚

依家佳仔住又住得好過潘生潘太，食又食得好過佢

講左個幾月自首都可以仲未去既睇怕都係史上第一人

從前有個人叫做陳同佳
佢殺完人坐咗29個月後
而家自由自在食住花生unun腳
話唔定溝緊第二條女
到而家都仲未去自首
大家仲記唔記得佢?

Diu

住邊

最撚爽嘅殺人犯。

未

自己搜尋京士柏山啦！

陳同佳已經好耐冇出街

冇心情，自首？不了

最有可能 情況

見佢係前線好落力

可能已被送中。。。

一撚定 兩個男人冇嘢做扑下好normal
應該係呀管嘅交換條件嚟

陳小春 絕對唔返香港
陳同佳 絕對唔去台灣

台港司法合作
將陳小春譴返香港
換陳同佳返台灣

係時候煲大呢單嘢

被自殺左?

pish

咁凍點自首呀，用吓腦啦

自首就會墮入圈套

出黎啦 重害香港人唔夠？

因天氣專涼，不了！

好忙啊屌

ok wo
搞搞佢先

蝴蝶到搞到建制大敗

條友係綠帽俠喎
點睇都係派帽果個先最大贏家
中出左，無手尾，有人幫自已清理蘇州屎，身份成迷毫無壓力
反而佳哥出哂名港台都識佢

街: 疏呀，呢期比較忙得閒啲先講自首單野

遲啲可能有荷蘭水蓋添呀

呢個人正仆街冚家剷

如果佢一世唔去自首 係咪一世都可以住豪宅有人照顧？

太凍，唔想出街，不了

勇於承擔責任既年輕人暫時需要同家人團聚 未有時間自首

陳小春快啲定陳同佳快啲呢

響豪宅食緊鮑魚，未ready 喎

仆街仔，快撚d出黎呀

關你撚事咩

自殺未？🤮

仲要試上埋佢地個女
搵民賤聯啦，幫到你呀

應該返大陸娶埋老婆打埋種先去

自知政治唔夠台灣玩、多一事不如少一事

岩岩見佢焗完桑拿
利申 住佢隔離個棟

民賤聯成功爭取潛逃殺人犯免費住豪宅

殺完人有政府豪宅住，正

根本同政府夾埋既死仆街

太涷 無褸著 唔去住

呢世都唔會有心情㗎啦

佳佳

有冇記者朋友係行會問下

有聲

今年唔過住 下年先過

佳仔下年可能參選埋立法會🥺

張建宗唔係成日講違法者乜乜乜嘅咩? 做乜唔譴扒下陳同佳同包庇佢班人呀?

住半山好食好住 耶穌都行埋一邊

7千萬豪宅

屌緊閪
呢家未有心情

逗完利是先去

你地停手 我先出黎 你唔停手我點出黎

喂 大粒墨出嚟自首啦

你真係以為個撚屌有懺悔過會自首?

安全屋好好住

條友自首未？
個管牧師又去咗邊？

大把支那雞服侍緊佢

正

多得舔共神棍管浩鳴，殺人犯有豪宅住，有專車接送，唔使做有錢使。呢啲就係神棍的公義，呢啲就係柒婆的初心。

最幸福既殺人犯 顯出呢個政府幾無能垃圾荒謬

仆佳

肯定遲下話咩重新做人 信左教之類乜柒

佢話退休先過去

自首 不了

PolyU當時啲人唔記得講心情唔好唔出黎

唔得閒呀

陳同佳：我今日心情...好．撚．曳

管浩嗚你條賤人收埋左佳佳去左邊

對政府好處係咩？

今朝京士柏山有啲涼，唔想出門口，等暖返先買機票

仆佳仔！

這些機會...

呢鑊林鄭又奶嘢, 陳同佳本身唔知係咪撚住佢地先, 不過就算唔係, 佢出冊時知道原來唔算自首同台灣好大機會重判佢, 佢應該即刻唔敢過去. 林鄭一定會一路叫管牧又兇又氹佢, 不過陳同佳就算話肯佢地都唔知信唔信得過, 如果低調走就一定會俾人話夾佢走, 高調又怕陳同佳突然趁有傳媒係度時爆大鑊.

政府個初心去撚左邊

粒墨咁大有排脫呀，遲啲先過去啦

叫殺人犯啦

陳同佳住果個京士柏山月租要成六皮野

準備緊出書，書出左再賣版權俾電影商做劇本，搵到錢就移民去東南亞再娶個越南新娘開間小餐館三年抱兩

同管大主教日日酒池肉林玩下粒癦
自首？ 不了

G4全方位保護

屙埋個屎先

史上最舒服殺人犯
冇心情全世界都吹佢唔脹

之後天氣轉熱，個人冇精神，唔去台灣了。

點會自 自=死

話要陪下屋企人，要等兩老老死先陪完去自首

同佳還好嗎？台灣打靶姐